外國記者真係高幾班

問得有條理簡而精，直指問題根源。對局勢睇法全面。

相反，香港記者似一味駡街，問題又多又長又無重心，多數情緒主導既問題，7婆好易答到。

今日外國記者就問到7婆啞左，但香港記者幫7婆解圍。
我認係睇得好爽，特別係問佢幾時死。

但7婆對住外國記者，真係無力招架。如果香港記者都有外國水準真係可以問死7婆。

挑 問咩條柒婆都唔會真係答架啦
鬧鳩佢我覺得冇錯

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

簡單直接yes on no ...答邊個都死

我地有
民主女神
真。利君雅

係。外國記者真係問得好好。7婆一直迴避到啞左。

有冇文字版
問咩

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

要分享出去
我要駁嘴
我要自由
我要回應
我要保護香港所有核心價值

各有各做

Yes or no都唔識答

香港都高質
起碼敢言
撕破林奠啲謊言

大至問佢係咪冇權力撤回條例，要等北京指示
Yes or No

大約係問佢死都唔肯講撤回呢個字係咪因爲北京係背後控制？林奠個人有冇話事權？

問點解死唔講撤回係咪中央叫??係定唔係

外國記者柒婆唔敢亂答啊 一陣答錯比敗敗屌死
香港記者佢怕你有牙咩

利君雅有冇出場?好似唔見左佢幾日

點解可以平息民怨，講個withdraw都唔講，係咪你自己唔想講，定係大陸指使緊你，依個係yes or no既問題。

咪係
不過有柒頭就以為外國記錯特別叻

香港記者係咁問警權問題。7婆一推比警方就咩都唔駛答。
相反，外國記者問既野。係特首先答到。

不過本地記者佢為真香港人比起外國記者嬲係正常

local問多兩句關唔關北京其實都驚俾人撩港獨，除左蘋果應該無乜邊個肯搏
相反外媒無呢個包伏梗係狠d,好事

琴日明明有屌狗

咁咪比人感覺唔專業，情緒化。似示威者多過記者。

班官係驚 真外國勢力 啫
香港記者怒屌 屌得好
講完

咪on9啦

呢個問題講左好耐

香港班垃圾記者政治當娛樂

冇撚用

我覺得行家問過既就唔好再問，由其係大家好關心個d大topic佢一早寫好script問n次都一樣答法。

我覺得要佢clarify一d佢既權責等等都係唔錯，例如有記者問獨立調查委員會其實你有冇權開？定係得北京有權？

或者轉個唔同問法，例如警方編制上係under保安局即係under你，就算每次行動前唔同你交代，行動後都應該向你報告，你地係同一個問責團隊，而家俾左一日時間你了解你又叫我地問警方，就係警方答唔到先要嚟問你，你能否承諾下次再有大型衝突後會向警方了解部署同行動詳情？

當新聞人物開始唔係答問題，就要逼佢講錯野或者亂作承諾，呢個係對佢傷害最大。但7婆新招走人都好難破

係 香港記者應該學下野
仲有人地D問題真係高汁好多

其實呢條問題咁易答點解唔答
答我有權咪得

屌你老母 分你老母化

我覺得香港記者好撚好 好尊敬佩服佢地

今日佢連答有權都唔敢呀!

香港果啲已經進步左好多
比啲時間佢地
佢地都無諗過呢兩個月會變左戰地記者
平時只係訪問安心事件

我覺得香港記者都好好喎！

利申返先: 我唔覺得香港記者廢
佢地都好映到市民既意見
記者加油!!
樓主咪撚再分化

imho, it's not that the so called 'foreign press' has better interviewing skills (we have seen before some local press asked specific questions but Carrie Lam still 遊花園). its more like the usage of english makes her difficult to talk non sense. english vocabulary has very specific meaning and usage generally and maybe the CE cant even think that quickly in english. say for example, 壽終正寢 vs the bill is dead, and when she address the protesters as those who have 'no stake in the society'. it's easier for her to fall in traps/講錯嘢 when answering questions in english. english is not her mother tongue after all.

政府班撚樣英文差啫

樓主好有分化嘅嫌疑

香港記者就算真係情緒化都唔可以怪佢地，記者都係香港人

唔好成日分化啦
香港記者問既野係更地道, 但唔代表無料囉
佢以家連D 大事大非近距開槍都唔應
仲點用廣東話問佢點睇中央, 點睇環球經濟影響咩
利君亞當日爆SEED 都係直問黑社會啦

我可以點分化香港記者同外國記者呀！
我只係想香港記者參考下外國記者既水準。
雖然我知香港記者好難做，人工又低，工時長，壓力大，又危險。所以我好尊敬任何一個香港敢報導真相既記者。

無佢地，香港依場運動一早完。
睇下台灣果邊，9成媒體都係紅媒呀。

你個標題其實已經有分化
你話外國高幾班 即係本地果啲低幾班啦 相比之下
我相信你無心既
但下次有意見就比 唔好比人個感覺你係到分化
大家都係手足 唔好分化唔好罵戰 加油!!

外國記者寫一格 香港記者寫十幾版梗係唔同發問方式啦 外媒一定係big picture 港媒一定係pinpoint
況且你點問佢都係遊花園打稻草人 其實都係想揭穿佢嘅荒謬姐 各有各做囉

支持香港記者！

其實唔關外國記者高班事
而係香港記者已經知柒婆係唔撚答
亦唔會有咩突破性既野寫到出黎
香港人已經日日都睇實哂突發野
倒不如索性鬧佢仲有新聞價值
同外國記者個價值取向唔同

香港記者有壓力架
你睇明報總編咩事

好，我知錯。我主題應該講，外國記者問得幾好。
多謝你指正我。

問個 autonomy 都令到 CE 口啞啞

一樣咁高質
最低質係大陸記者參考番琴日二哥記招

Reuter記者點出問題核心， 避足四次。 所以其實反抗個制度係啱嘅！

Yes or no
好似睇法庭戲咁

唔好分化啦
佢咪又係遊花園

問得幾好都無分別 佢嘅立場都係理得你死

尋日其實有問 不過都係keep住唔答

[緊急分析]法！不！責！眾！

香港記者係因為條柒婆唔答先問呢啲問題lor

唔同意
香港前線記者都好高質
插到柒娥閪閪面

Reuters唔野少啦緊係

咪分化
香港記者都進化緊

一早有本地記者問過啦
你咩事呀

同一個地方, 同係香港人, 記者都係市民, 點都會激動D

終於俾外國記者體驗到香港特首嘅厚顏無恥期待佢哋篇文會寫咩

分化Post 低質到呢
香港記者一早有咁問啦 人地擺明車馬唔答
咁係唔係應該話外國記者慢香港記者十拍呀
香港記者一早已經行前十步日日撚狗啦
ON99

問中要害

傻啦個外國記者比佢背返行政長官責任 佢多撚謝你呀

柒婆覆果陣都有講已經答過
唔明你點解覺得轉左英文/外國記者問就升左班

唔同班既唔係問題本身，係你個自卑心

唔好再分化啦
記者一早有問過，係柒婆唔回應咋嘛
香港記者堅。好，唔會輸過外國

其實問得精簡到位d得唔得
唔好有機會俾佢避重就輕

理性問左兩個月
咪又係錄音機

咁都要踏自己友 點問條8婆都係兜圈唔答架啦 屌7佢就岩啦

問題夠尖銳嘅話 用英文問會有buff

咪再分化啦，香港記者點會廢啊大佬
前幾日都已經轉晒態度係咁追問警犬/高官yes no questions啦，只係對方永遠都答唔到

係呀!簡而精好緊要。
當一口氣問好幾個問題又長又無重心。
7婆好易避重就輕。

其實大家都知道出席記者會只係幫佢宣傳歪理，直接稱呼佢做亂港殺人狂就得，根本唔需要當佢係官

香港記者問「好多市民問你幾時死」仲唔夠高汁？

agger

平心而論，由615記招已經知道外國記者問既問題好言簡意賅，呢樣香港記者真係做唔到
好多時講咗一大堆開場白先問到問題，或者係問幾個問題

問乜都唔答 不如香港記者直接開佢波

其實點問佢都唔會正面答
特別係yes/no question
記者們索性圍屌佢仲好
希望有一個位圍到佢忍唔住失言
咁就可以大做文章

咁香港記者都係香港人 嬲過啲外國記者都好合理

我覺得唔係質素問題，係班本地記者真心嬲

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 搵埋冚家鏟大陸狗同流合污

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

👍🏻

我認係睇得係好爽。

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

我覺得香港記者問得好, 反正7婆都係9答, 落9佢面

通常外國記者派黎香港都係精英黎，唔哂時間一針見血，攞佢想攞既料。

香港記者有香港記者既貼地
唔覺得有高低分
除咗大公啲垃圾

真係 條問題水蛇春咁長 連問幾題
好易比條柒婆揀黎答/扮唔記得/搏觀眾唔記得問過
尋日犬隻記招有外國記者問
are you happy with what you have seen ytd, what the police have done 真係應棍到

車 咁而家問咗 咪又係避過左
根本問咩都晒氣

問出大家嘅心聲

我覺得香港記者進步緊，俾D時間佢地

自從 689 呢隻狼上場, 全香港既官都慣左玩語言偽術.
最簡單 " 逃犯條例修正案正式撤回 " 都講唔到. 打工比人炒左九世.
庸碌之背上晒位香港先搞到今時今日咁. 推香港去深淵就係呢批人.
他日香港粉身碎骨你要搵人就係搵呢班.

外國勢力。佢以為問老外會易答的，記得眼睛多雪亮。感恩香港有良心傳媒同年輕人。

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

純粹自high 作用

真係好正
外國記者d問題雖然唔直線
但係真係好易trap到佢哋

真
請支持本地記者

今場個個變身利君雅

我都覺
記者加油呀
永遠撐你地

香港記者做得好好！

香港記者一樣好

其實香港啲記者真係問太長，好似琴日咁，直接問有幾多個假扮示威者仲好

琴日狗發布會個男記係咪大公
拎住枝咪問左一堆垃圾問題晒時間

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

yes or no 都唔會答啦
都係講
正如過去哩兩個月所講，條例已經乜乜柒
香港係一國兩制乜乜柒，所有野都按基本法

同意

仲喺度貓哭老鼠搏同情？
幾多條人命？幾多人傷亡？幾多人斷送咗個前途？

我屌你老母啦！

一兩個問yes no question佢就可以避可以唔答，
如果個個記者都將條問題set做yes no question佢唔答就出醜。比純粹問佢幾時死威力大好多。
記者朋友，試下唔好講咁長一件事問佢點回應，最好係迫佢立場。
今日咁，佢係咁射個波比黑警，應該直接問佢：
1. 係咪警察做野唔會錯，係定唔係
2. 警察犯法洗唔洗承擔法律責任，要定唔洗

淨係迫佢立場已經夠大造文章，無需要再比位佢走

啱呀串又串過
鬧又鬧過
結果咪一樣

應該好似尋日狗會記招 一開波蘋果問yes or no，對家一遊花園就澄清叫佢答到yes or no為止

香港記者唔打柒條仆街都好專業
你仲想點

本地人俾情緒主導係正常，外國人無咁著緊嘛

612 721 811

但最後係yes or no都無回答
仆街林鄭

分化post 香港記者已經一早做過樓豬做過既野

記者本身都係香港人，唔多唔少都有情緒影響

香港記者好好，敢言
分化撚算鳩數啦
不推文回覆

所以一定唔好問 OPEN QUESTION !!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔係比佢遊花園浪費時間

佢地都係香港人嚟嘛

九撚唔搭八。
唔係記者diu等幾時先？
香港記者水準一樣好高。
佢條條都答一樣，有曬稿緊係易答啦

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

咪係
直接屌柒佢仲好啦反正佢係咪都西面
支持本土記者

即刻負皮

嗱 你都要睇答個條友質素
屌你次次都錄音機
唔罵佢街可以點？

你咪on9啦樓主 外國人唔識聽廣東話以為佢講緊人話咋
香港記者係香港人 嬲到仆街有幾出其呀 林鄭如果係外國首相我驚佢俾記者打添呀

香港記者都好勁！

今日 RTHK 有黃雅文
一樣咁勁 都係視點31節目主持

不分化
問題貼地都唔係問題，唔洗個個都咁客氣。特首已經耍左我地兩個月
欣賞香港記者敢言，可嘆記者要為市民的怒火發聲
連去醫院探盲眼少女都唔肯應承
都係個句
兄弟爬山
五大訴求！

香港記者多數係咩系畢業?
傳理系呀on9
好撚難入嫁 佢地唔叻? 笑撚柒死

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

中文系都得

同意，既然佢都係遊花園，現場記者提問嘅功能，就係要幫香港人出氣，humiliate 條柒婆

香港記者又唔差 起碼夠膽問!!

正解
你哋以為香港記者真係唔識問咩

你明知佢都答唔到，點解要比佢遊花園

問又唔答 鬧佢反而開心啲

屌樓豬咁撚樣都要分化
本地記者都問過好多高質問題直指茅頭
Yes or no都問過好多次啦
係咪外國人真係馨香d

尋日先係狗隻記者會狂屌二哥咋喎

有份插爆林鄭既都係好記者

記者加油 不過真係問得太長

推

最緊要一針見血

諗下呢2個月政府點對d記者朋友
棍盾蛋電筒乜都有，仲唔叫專業?直頭世界級啦下嘛
道德高地唔係咁set比被逼害既一群

奇想。可唔可以冇記者出直記招。等佢對空氣講。電視電台又唔直播。

完全唔覺得7婆有答到任何記者問題喎
要認清係7婆答唔到問題/唔直接回應，並唔係記者問得唔好
香港記者都有問yes no 問題，咪又係答唔到
外國記者驚7婆聽唔明，講慢啲，句子結構簡單啲姐
尖銳問題，點樣問都一樣尖銳

中文系易入?

其實香港一向較為風平浪靜 所以記者問嘅問題都較為溫和

再加上其實新聞行業嘅流失率高，好多時媒體都會派啲intern、part time 、新人出去跑新聞
佢地嘅歷練較少，所以好難好似啲老行家或者外國記者咁跑咗咁多年新聞，可以問啲高質問題 (利申: 曾經做過記者)

不過隨著近掛一連串嘅事件其實可以見到記者問嘅問題已經越來越尖銳，所以其實香港嘅記者朋友們都keep住進步緊

加油呀 香港嘅記者朋友

唔覺香港記者有咩問題
大家都高質
辛苦每一位記者

分咩外國同本地記者啫
你幾高質幾有禮貌咪又係換黎啲垃圾答案

好多本地記者都愈來愈進步 愈來愈團結
全靠佢地 如果唔係情況仲惡劣

起身出機場喇

所以有名句 : too simple too naive
其實真係同文化有關，讀者要 Juice，記者就變左用追星果個角度去問。
同埋個邏輯要好強，幾廿年比政府咁兜圈式答問題係所有人責任。
當政府兜圈冇人去了解點先最好，係最近先提出唔可以再被政府玩弄。

收皮啦，五毛

尋日都有外國記者問無聊嘢俾香港記者屌啦
想分化埋引人屌記者？

香港記者都好努力，jer 撚住班高官唔放
逼佢地答yes or no
有埋相俾佢地睇都要質疑真確性

根本班撚樣高官一向係答廢話架啦
一係就發老脾唔答

因為黑警

唔好屌香港班記者，因為佢哋係香港人；同我哋一齊上，一齊落、一齊喊。所以佢哋有情緒係正常，面對呢個濕鳩暴政，好難唔受情緒影响，所以請體諒。

你暈左幾日？琴日先喺度撚狗

本地記者都問好多yes no question
佢有答過咩
咪又係帶你遊花園
唔好聽到英文字正腔圓就出哂水然後抹煞哂香港記者嘅功勞先啦

香港記者都慢慢惡緊
好驚佢地俾人滅聲

51:10秒左右.

林鄭行政會議前見傳媒 (記者真實問題：好多香港人問你幾時死？)
[臨尾抽水.]

你都戇鳩

如果對香港記者有冒犯，真係好對唔住。
我好尊敬香港敢言既記者。連月來，辛苦你地了。
無你地，運動根本行唔到。

見到7婆係咁避重就輕，迴避問題真係好嬲。
但問題太長太無重心，佢真係好易就遊花園。

最後，我再次道歉。

唔係外國記者高幾班
而係受眾唔同
用中文係對香港人
用英文係對外國
內容會唔同

香港都有咁問yes or no，都係無人理

有記者因爲催淚煙敏感要入院
一係就俾人打俾蛋射中要入院
記者問十條問題九點都無正面回答
唔嬲唔係人吓話？
記者想做好工作但依家係政府唔合作

已經唔關專唔專業事

我唔認同 我覺得香港記者好好

香港外國記者都高汁
但班唔撚願醒嘅人點都會反
好似我啲親戚話唔知班記者jer住做乜人哋都答咗

香港都好高質

大佬 外國記者有咩事可以返自己國家
香港記者冇呀 佢地而家夠膽直接屌班仆街已經好有勇氣喇
同埋佢地比外國記者優勝嘅地方係睇得明連登 可以幫我地問問題呀

但我都認同係可以向外國記者學習嘅
始終人地一直受西方思想教育 係可以provide到一啲新嘅角度同skills畀我地

樓主唔係有心分化嘅我諗

其實外國記者啲問題本地記者一早問過晒
而家本地果班係要代市民傳達香港人嘅憤怒

香港記者係直接講到我哋想問嘅嘢
幾時死 會唔會落地獄

咪係
又想玩分化

樓主係咪啱啱放出黎無睇過以前啲記招
「有定無」「係定唔係」要幾多有幾多
好後悔前面幾個comment唔記得揀不推文

分化撚 琴日記者會大把香港記者問得好好

「當香港警方無法確認哪一位人士攻擊該名少女，為何內地CCTV可以公開表明示威者攻擊該名少女，你們會作出什麼回應。」

呢條問題真係講到重點
人手紀錄可能與原本問題有出入
幸苦記者 加油記者

推
唔好一味罵街

咁都要搵位吹奏外國人

支持本土記者
記者嗯兩個月黎，對住警察同政府遊花園、錄音機式發言已經受夠，已經開始改變策略，只問簡單而不能回避既問題。有咁既觀感，只係林鄭不善於駁辯外國記者

可能睇得一個柒婆記者會就總結曬香港記者係垃圾

咁老實講見到屋企攪成緊嬲係正常㗎，唔好忘記，佢地係香港人，姐係你老豆老母比人攪你嬲唔嬲呀？唔專業?sorry 我覺得人之常情黎，聖人都有火

問林鄭有冇自主權決定撤回條例，問佢yes or no,
同定係北京話事

真心想比D意見

建議本地記者互相協調一下，揾一個人問，有時唔需要每個問題都力竭聲嘶去問，大大聲屌聽起上嚟明明有道理就會比人一個冇道理嘅錯覺。

可能樓主無聽開廣東話覺得聽落好惡好潑辣
不過如果話冷靜嘅話鬼佬係冷靜好多嘅
因為佢無聽到柒婆祝個女仔早日康復

收啦，分化撚

外國月亮特別圓？

琴日d記者夠係警察記者會狂問yes no question la

佢地咪又係遊花園

根本政府同警察所有野都唔見得光 答唔出

所以咪分化啦 我愛香港記者 我愛外國記者

Agger 冇可能一嘢就好勁 同香港人一樣 一齊進步緊

琴日唔係係度咩

不推文回覆啊屌

啱，香港人見住自己屋企比人攪點會唔嬲，咁都要屌，話咩咁咪比人感覺唔專業同情緒化，唔似記者，收皮啦

印象中好似聽到佢講句「What is your responsibility!?」

你讚還讚
冇需要貶低香港記者搞分化

咪臭係

認同

( Show Blocked User - 倉井空 )

外國幾勁都無用
廢老聽唔明

呢個係成個成長環境與及教育系統嘅問題
基本上差唔多現今所有
記者，官，議員同傳媒
（無耐之前個差佬記招，話反問記者嗰個差佬仲算做似啲樣）
都係唔識真正精準確切運用語文文字／說話
用字差
落墨差
拿捏時機差
思路不知所謂
打落上五吋下五吋能力薄弱
破綻多
根本係得啖笑
同以前上面走難落嚟嗰班文人比較
基本上係
牙牙學語嘅小孩，同學富五車嘅大學士嘅鴻溝之遙

香港記者都好叻㗎啦
比個叻你地

分化post 冷處理 不推文回覆

大概幾分幾秒
想睇

咁香港記者都係香港人

香港記者都高
不分化

香港記者收得皮

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

林鄭之前做 AO, 普通問題根本難唔到佢，你睇佢答問題定過抬油就知
尖銳啲嘅佢就會側側膊唔答

咁語文能力叻唔叻
同係咪詞鋒銳利 咄咄逼人又無必然關係嘅

有啲用英文問係香港人黎

你地有冇發覺班狗好撚鐘意將一D災難性事件變成個別事件, 然後話要了解? 我建議記者朋友可以盡量將相關既黑警暴行綁撚埋一齊, hang 鳩佢機. 因為我機乎可以肯定班狗應付記招既羅輯係D問題都係單一針對某日既事件而諗點拆. (葵方室內 - 點拆, 太古近距離 - 點拆)

例:
如果警隊對於武力使用有嚴格守則要尊守, 請你向公眾清楚解釋一下, 由612到今日, 所有頭部中槍既所謂暴徒, 係咪全部都係個別事件須要了解而唔係當場指揮官既總體命令? (唔七洗佢答, 一定係廢話, 追屌落去)

如果係當場前線警員自行決定向邊個部位發射子彈, 點解發生咁多次射中頭部事件發生係唔同時間, 地點, 唔同指揮官帶領之下?

即係話, 有不同個別警務人員自行決定描準邊個部位開鎗既同時, 而你地高層而家同公眾講有嚴格守則. 成件事自相茅盾, 除非打頭都係守則既一部分

(困綁)
你地對於葵方站事件,都唔洗一日就可以充份掌握你地既下屬當時既整體評估,但從612開始咁多宗射頭事件,到今日你地竟然可以唔知道當時前線點解咁做? 你點同公眾交代?

分化post 冷處理 不推文回覆
各位記者要繼續加油

分化post 各位本港記者加油，多謝你地

真係問得好好

屌 前線記者睇曬 點可能唔嬲啊...

佢仲要扮喊 好難忍得住唔屌佢老味

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

BBc 先高質

宜家批鬥班記者有撚用啊

香港記者屌人好高質，好解氣

按錯左正評

佢都係唔答你嫁 繼續講自己野

本地記者係香港人 身在戰地日夜同前線經歷 有良心既都唔會冇情緒 如果佢地冇情緒 前線手足就少左份保護

我愛香港良心記者！多謝你地！

屌你老母死三毛

我覺得香港記者同外國記者一樣都好多
但頭先記者會畫面上睇得好治癒
個外國記者既追問好能夠反映777係迥避問題
兩邊鬥重覆
比無分析能力既觀眾都睇得出777係無答過問題

外國記者會不嬲都係追住班膠官屌黎問
香港人太善良 無辦法

喂 咪亂屌香港記者！

Do you have the autonomy to withdraw the bill?
YES OR NO??

up

屌你啦，香港記者問得唔好？你無野呀？
如果唔係班香港記者態度強硬，尋日黑警記者點會有3 個鐘呀？！
表面形態嘅君子點樣可以做到？！因為依到唔係佢屋企。我無話外媒扮野同無用！我係覺得各有各做，互補！

條8 婆都係出黎講廢話流馬尿㗎啦！

True, 似潑掃罵街

好多3毛5毛出黎分化 支持香港記者

Exactly, the english language has a very logical structure which makes evading questions much harder.

香港記者問左好多條好問題喇
對面咪又係錄音機 講廢話

香港記者=自己友=唔應該鬧

唔撚計tvb,官媒

香港係香港記者嘅家
夾雜情緒有咩咁奇

不推文回覆
今日重點係入機場

香港記者只係睇化咗
知道點問佢都係亂答播錄音

所以法律條文用中文寫就gg。

因為佢地某程度上係代表梗公眾嘅聲音同質疑
本地記者啲問題當然注重番香港人嘅疑問
有情緒不足為過

收皮啦大陸仔

借推！ 今日1點 機場啊

啞左，跟住呢？
你要知道問到人啞左只會對民選既人有用
香港特首啞幾多次都可以繼續做

屌撚柒你老母呀
根本記者一早就應該屌撚柒班契弟 個個記者會都係講廢話讀稿 問得再勁有西用？ 你老母問親佢都答唔撚到嫁啦，ys or no 咪又係唔答！你食屎啦！

仲成日係度捉班狗官講錯野自己打飛機打到上太空，班記者嬲就又開始潔癖又盛話人情緒激動唔專業

分化撚 死全家

香港記者由6月9問到而家，答案都一樣，倒轉係你屌唔屌

屌你老母臭閪啦

記者有冇幫你擋子彈呀

死岸尻 714拉死一件武警贏左喇

係記者救番架

番去革命啦撚樣

好過俾佢地出黎柒下柒下幫林病同黑警解圍啦

識撚玩政治咩

文宣又做唔到 報導又做唔到

冇撚用呀

個on9仔真係想打柒佢

死撚開啦 P牌仔

屌你老母呀

答我有權，就會問佢點解唔撤，立會議程仲係on list. 答要睇共產黨，就會問一國兩制係咪壽終正寢，香港係共產黨名正言順話事

重點係中文問幾高質都唔會答
仲會潤鳩你
英文佢唔夠膽亂黎
本地記者唔用咪直接開路等佢講少d廢話其實助力都好大
兩邊都

行家都屌柒佢地班紅媒

依個真
成日都覺啲香港人問問題好鐘意水蛇春咁長
問條問題都成分鐘
無重點 聽到最後先知佢成段野想表達啲咩
唔認真聽 聽漏半隻字都唔明佢講乜鳩

各有各做
我夠唔會話外國班示威者比你好啦
人地外國記者都唔係受到香港政府壓迫
人地外國記者拎撚住光環採訪
唔好用呢啲踩低我地記者朋友 佢地用條命做戰地記者 佢地用自己前途去質疑香港政府
香港記者受到兩個月既打壓 兩個月政府既積極不回應 你踩低佢地都唔撚講道理

你覺得點問都有答案咩

同意 呢個死八婆成日擺個一人之下 萬人之上既仆街態度 有人當面屌下佢 落佢面可以減減佢自尊都係好事

尋日警招有佢。

係咪有撚病啊 記者分化post都有成千正評 你睇你個閪標題
人地幫撚左我地幾多啊大佬 比d時間佢地進步啦好無

咪分化
今日記者全部高質 多謝你地

下次唔好剩係問佢幾時死
問佢幾時死全家

佢質住林奠問香港究竟可唔可以自己決定撤回

唔好咁講一班有良心既記者好唔好？
你可以叫佢地向人學習，唔係一黎就否定人先

講廣東話記者都好撚高質 好多時都問中哂我地想問嘅野 外國記者如是
樓主點解要出呢啲分化po?

香港記者勁高質 加油g持

答yes or no都死。
答yes, 咁點解咁易平息民怨既野都唔做。
答no, 等於一國兩制已死
真係問得好高明。

唔係香港記者帶起個勢 外國記者會咁問咩 咪又係食花生
香港記者先值得我地讚囉

買左機票既朋友 唔好掛住睇連登miss左班機

屌你啦，早排啲行家問得有幾一針見血，啲官都係迴避，你哋班連登仔就叫人咪撚問直接鬧

依家又話鳩人情緒化，神又係你鬼又係你

外國水平係高，唔代表香港水平低。
但人地真係有值得學習既地方。
一針見血 ，不帶情緒問d有trap既問題。

連登仔係一群有個人思想既人，唔係一言堂。

Agger 要挫佢銳氣

yes no question, 啲官係唔會直接答你yes or no，都係帶你遊花園

咪撚再推分代po啦屌

覺得係 柒婆唔敢廢up敷衍外國記者